有冇人知call的士app點賺錢

如題 冇廣告 冇性 賺得幾多?

抽佣

前排同一個好好傾嘅的士佬吹左陣水
知道原來佢哋每個月要比幾百蚊個Apps
個Apps會俾返100個客佢
即係佢地平均接一個客都要比幾蚊

搭過85的睇過的士佬個電話apps都知
就算係半夜都起馬一分鍾出4，5 張單
即係喱個apps都起馬賺緊廿幾蚊錢
你話好唔好賺

即係每個單會抽水？